打人果個肥佬捉左未?

有曬相有曬片唔係搵唔到人下話?

唔撚捉 放咗
咁鄭若驊 肯定想香港暴動

後生仔唔係咁做嘢?
係個班廢中廢老當年唔做野先要而家班年青人執手尾, 食屎啦

如果冇事的話可以宣布香港法律失去作用，可以無視

真係未捉?

推